【九巴翻側】死者家屬現場路祭 網民發起悼念活動

大埔公路九巴翻側造成19人死亡，全城哀痛。有死者家屬今日重返車禍現場進行路祭，各人神情哀傷。

另外，有網民發起悼念活動，分別於今午4時到車禍現場進行路祭，出席者包括大埔區議員及地區人士。另外，亦會在大埔墟百步梯設置悼念區，於今午2時起至明日下午5時期間，供市民簽署悼念冊及獻花。

網民？？？

初三仲有一轉啵

等埋初三溝埋一齊搞啦

個個位點去

網民

人地家屬都百幾人, 你班網民去黎做乜春

剩係見d 相成班中山裝、喃嘸佬衝出黎搵真銀過肥年

趁墟咩
呢d 埸合喊苦喊忽, 有乜好睇

btw 賭仔性格, 長賭長有